https://web.archive.org/web/20030829181207/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=417

### [8340] おっさん(岐阜県：ほんまに・・・）	2002.10.18 FRI 22:56:24　
	
毎度、おっさんでごじゃいます。本当に仕事上時々しか来れないので・・・風邪（喘息）ひくわ、散々です（ＴＴ）店と外の気温差ありすぎ！！というとこで、おっは～っす。

来たよ来たよカキ～ン（解禁）、確かにＢｌｕｅ　Ｃａｔ（８３３４）が言うように何故か４５ページにはチョーカーなかったですよね。４４ページと４６ページにはチョーカーが付いてるんですけど、もしかしてわざとですかね？う～んわかんない（－－；）陳のおっさんはウォーカーがどういう奴か何か分かっててちょっと香瑩をガードさせたか何かですよね。どうなんでしょう？？？

ということで、本日はこれにて・・・

### [8339] TAKESHI	2002.10.18 FRI 22:10:48　
	
＞[8337]いちの様
いろいろ大変ですね。がんばってください！

いちのさんのE－MAILをクリックしたらランタイムエラーとかいってメールできないんで、妹のメールアドレスをクリックしていちのさんのメールアドレス教えてください。そしたら顔写真送ります。たいしたことないと思いますが（笑）

### [8338] マイコ	2002.10.18 FRI 21:59:40　
	
＞「８３３７」いちの様
ほんと、応援大変なんでがんばります！！
風邪、早くなおして下さいね！！


### [8337] いちの	2002.10.18 FRI 21:28:41　
	
こんばんは・・・。いちのです・・・。
今日は、大学の友達数名と飲んでました。
カン酎ハイ２本くらい飲んで、帰ってきましたけどね（汗）。やっぱり酒は不味くて飲めないや・・・。友達なんてカン酎ハイにカンビール、日本酒、発泡酒と飲みまくりでしたね。たぶん今も飲んでるんじゃないかな？

＞[8314] ＆[8335]マイコ様
英語９５点おめでとうございます☆★☆★☆！！！！！
スゴーイ！！！９５点なんて取ったこと無いですよ（汗）。
明日は大会ですか。１年生は応援とか大変だと思いますが頑張ってね～。
こっちの風邪は治ってきていますのでご心配なく（笑）。気に掛けてくれてありがとうございますｍ（＿　＿：）ｍ

＞[8315] ＳＭＴＰ様
餃子は私が作ったわけではございません（汗）。友達にラーメン屋でバイトをしたことがある人がいまして、その方にほとんどやってもらいました・・・。私なんぞはアシスタントくらいしか役に立ってませんね（汗）。
コンピュータを通して感染する病気ですか！？しかも、風邪（笑）。ある意味アリかもね☆薬と栄養ドリンクを一緒に飲むと副作用が強くなるの！？今まで普通に飲んでたよ！！まー、いつも眠いからどれが副作用か分からないんだけどね（笑）。

＞[8316] たま様
最近、新居も決まり、忙しくなったためか、たま様のカキコが乱れまくっていますよ。「勝って兜の緒を絞めろ」です。（関係ない？）
あ！しかも、ホントに『オス会』になってるし（汗）。オス会なんて開いたら何人これることやら・・・。ここの掲示板って女性の割合が多いですよね？

＞[8317] 無言のパンダ様
子パンダ様も風邪ですか。私の場合は熱が出てないのでまだ楽かもしれませんね。食欲があれば大丈夫！！温かくしてゆっくりお休みください（私もね；）。
間違っても子パンダ様に風邪薬と栄養ドリンクを一緒に与えてはいけませんよ！！りんごを擂ってあげてくださいね。
握りずしが文化祭でできたのはうらやましいですね。私の高校時代は大腸菌とかＯ－１５７とかが流行った後だったので、食べ物を売ることができなかったんですよ。だから、大学で餃子屋さんが開けてとても楽しかったです（笑顔）。

＞[8318] 将人（元・魔神）様
風邪がぶりかえしてきているのですか！？治ったと思ってもぶりかえすのが辛いですよね・・・。
今は身体を休めるのが１番の薬ですかね。
あ～、早く寝たい（汗）。

＞[8319] 里奈様
えー！！！？マイコ様とTAKESHI様のお顔を拝見したのですか？？？？？いいな～。私も見たい！！実は私もカメラ付き携帯なのですよ☆ドコモだけどね・・・。でも、他の機種にも送れるらしい。送ったことが無いからわからないけど・・・。マイコ様＆TAKESHI様＆里奈様が見たい～。
でも、私の顔は見せたくないな・・・マジで・・・。

＞[8321] 千葉のOBA3様
コスプレと言えば、この間の文化祭で１人だけメイド服に日本刀を挿してカステラを売っていた人がいましたね（汗）。なんの影響を受けてんだよ！！！？ってツッコミたくなりました。
私がコスプレするなら・・・ファルコン？体格とか全然違いますけどね（笑）。

＞[8328] TAKESHI様
風邪のほうは、今もかなり回復しているのですが、明日から休みなので（土曜の授業は取ってない）ゆっくりと休みたいと思います。でも、やらなきゃいけないこととか結構あるんですよね・・・ホントに大学に抗議しようかな？少しはゆっくりと休ませろってんだよ（怒）。

＞[8330] OREO様
今の大学４年間では海外に行けそうにありませんね（汗）。でも、いつかは絵描きとか、プルダクトデザインとか、仕事で世界を飛び回るプロになりたいですね（笑）。あくまでも理想ですけどね・・・。英語もあんまりしゃべれないしね。
仕事で行くとなると、勉強以上に忙しそうですけどね。


今日は少々アルコールが入っているのでグッスリ眠れそうです（ＤＥＡＴＨ）。酔ってはいませんが、不味いものを飲まされたので気分が優れません。いつかはお酒が美味しいと感じることができるようになるのでしょうかねぇ？

### [8336] 葵	2002.10.18 FRI 21:02:54　
	
　昨日からスキャナと格闘してました。取り込んだ絵を拡大とかいじったあとで保存しようとしたら失敗したり、さんざんでした。今日もまた続きをします。一日留守にしただけで過去ログのたびに出かけなきゃいけないなんて…みなさま張り切ってますねぇ…。でも解禁なのになぜこんなに少ないの？！

　で、感想ですが…阿香、会場は暴れるとこじゃないよ～…って。(^_^;あんなにジャンプするとは思わなかったなぁ。ビックリ☆あのポマードべたべたの頭、影になってるとはいえ、あれは風間さんでしょう！それにしてもＢｌｕｅ　Ｃａｔさま［８３３４］、チョーカー無いの、よく見つけましたね。えらいっ♪今回「死んではダメ、生きて！」と言った香ちゃんがキレイで嬉しかったです♪簡単ですが、この辺で☆

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　遅くなってすみません☆メールありがとうございました。お返事しましたので読んで下さいね。

＞無言のパンダさま［８３１７］
　「本家」さまはお風邪ですか？たまさまにうつしちゃえっ！（笑）

＞将人さま［８３１８］
　「ラ・セー〇の星」の歌詞ですか？テープ聞いてもイマイチわかりにくいんですよね。（なんせ早口だし☆）あとでＨＰ、チェックさせていただきます♪

　あ、来週水曜から日テレで「美味〇んぼ」再放送だって。初期の頃見てないからビデオチェックしちゃおっと♪それにしてもＣＨの再放送ってしてくれないなぁ…。くすん。(>_<;

### [8335] マイコ	2002.10.18 FRI 20:30:00　
	
こっんばっんはー！！ついに最後のテスト英語が返ってきました！！なんと９５点でした！！あぁ～うれしい～！！今までで、一番良かったです～。他のは悪くて言えませんけど・・・。（汗）まあとにかく良かったです！！

明日はテニスの大会です！！私は（１年生は）出ませんけど、先輩らが出る大会なので一生懸命応援しなきゃ！！
優勝して欲しいな～。

＞「８３１９」里奈様
やだー！！美男美女だなんてぇー！！そんなことぜっんぜんありませんよぉー！！里奈様も、とっても明るそうで綺麗でしたわぁー！！ほんとです★
似てるってあんまりいわれませんねぇー。

＞「８３２６」もんち様
単行本の飛行機の話、リョウの後の言葉きになりますよねぇ！！私もそう思いました。

＞「８３３０」OREO様
それは残念ですね。お互いまたがんばりましょうね！！

### [8334] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.18 FRI 19:25:16　
	
　こんばんは～。　今日はなかなか時間がとれなくって、この時間になりました、今週の感想です。
　「私に…ぱーぱ…まーま…会わせてくれた……」か・・・たしかに、あの日ＭＤを殺さなかったら、命を絶つのが別の日になってたかも、そしたら別の人の心臓が移植されてたかも、ってよりドナーが見つからなかった可能性の方が・・・・。そしたらリョウ＆香に出会えてなかったんですもんね。　阿香は、いろいろ考えて、今はできることをしよう、夢ちゃんを守ろう、って決めたんだね。ＤＷを消すことより、夢ちゃんを守る方を優先した阿香、成長を感じてなんか嬉しかったです。
　で、ＤＷはやっぱり風間？　だって、いつのまにか席から姿がなくなってたし（４６頁右下）、右手の薬指に指環してるし。心配してるのは、しらじらしい演技でしょ。
　ところで、４５頁で阿香のチョーカーが消えてるのって、わざと描かなかったの？？

　今、２０時２５分です。　今から送信しま～す。

对了，在第45页阿香的choker(项圈)消失了，故意没画吗? ?


### [8333] sophia	2002.10.18 FRI 18:54:33　
	
おや？
私の投稿時間は１９：５１なのですが、１時間ほど狂ってますね？
１００ｔハンマー管理人様よろしくお願いいたします！

### [8332] sophia	2002.10.18 FRI 18:51:48　
	
こんばんわ。
あれ？解禁・・・ですよね？
何か淋しいな・・・・
では・・・・・感想をちょびっと。

陳さんも思ってたけど、阿香の転身ぶりに感動！
人を殺す側から守る側へと変わって、我が身を呈して夢ちゃんの危機を救いましたね。
、にしても陳さんって「玄武」だった人だろ～
何故にＤＷ取り逃がすかなぁ～？
リョウの出番が少ない・・のは仕方ないか・・＜＾＾；＞
「ＡＨ」はリョウだけが主人公じゃないしなぁ。
阿香、夢ちゃんのパパを殺したことから「自殺」したのに、「（リョウ）パパと（香）ママに逢えたのは夢ちゃんのおかげ」だなんて・・ホンとに前向きになって良かったよぉ。
早く今回の「依頼」を果たしてもっと成長していく阿香をみたいです！

しかしホンとにカキコ多いなぁ・・＜＾＾；＞
一番下に「このページのトップに戻る」アクセスポイント欲しいくらいですが、まぁ、ボチボチ読むようにします（汗）
レスをしたいものの、もう誰に何をレスしていいやら混乱しておりますので、また今度にします。
それでは皆様良い週末を♪

### [8331] Ａｙｕ	2002.10.18 FRI 16:06:53　
	
里奈様、将人様
里奈さんのミニコントはとても面白かったです(^O^)将人様のサイトも見ました。雅彦＆紫苑も参加したらもっと良いと思います！！昨日カキコした「ＦＣキャラを先生にしたら」って話ですけど、それぞれの担当科目は空先生が美術、紫さんが音楽、新潟和子さんは書道（笑）、進ちゃんは体育、浩美さんと真琴さんは国語、社会、英語、数学の中から・・・。紫苑、来生愛、野上唯香、香瑩、信宏達は２年生で雅彦、江島、葉子は３年生ってのはいかかですか！？

### [8330] OREO	2002.10.18 FRI 15:25:27　
	
あら、もう、木曜日なんですね。連休があったお陰で今週は早く感じます。

＞８３１０無言のパンダ様
よかったです！写真見てもらえて☆そのポケ＠ンのキャラウケマス！！（笑）「トリックオアトリート」って言って出る必殺技ならトリートなんか上げたらその必殺技阻止できちゃったりするんじゃないですか？？（笑）

＞８３１１マイコ様
テスト返ってきたんですか？悪くっても、次頑張ったらいいんですよ！実は私も中間が返ってきました★Ａ＋にビミョーに届かなくて、しかもスッゴイ些細なミスしてて、悔しいです。ちゃんと問題読めばよかったぁ・・・

＞８３１２＆２０里奈様
ＣＨ＆ＣＥ教師ネタ、面白かったです☆そうそう、世の中の好みが「ぽっちゃり」になれば、文句ないんですよねぇ（怒）も～みんなスタイル良すぎ・・・コッチ来ると、背が高くって、足が長くって、すら～とした体格、髪がブロンド、青い目・・・ちびのアジア人は踏み潰されてます(*-*)

＞８３１３いちの様
もう一度海外行きたいですか？学生のうちですよぉ・・そんなことができるのは。ゼヒゼヒ、ＯＲＥＯと共に海外脱出組に入りましょ♪ほんと、学生のうちですよねぇ色々できるの。既に就職してる友達から口すっぱく言われてます。なんで、いろいろ企み（？）中（笑）

＞８３２１千葉のＯＢＡ３様
サ・・・サンマァ！？？！ヨダレどころじゃないっすよ。それ。あ～今日は七輪で焼かれる秋刀魚の夢を見るに違いない・・・今日はちなみにツナ缶で我慢しました★

＞８３２６もんち様
私も原作の絵で、ＣＨアニメ動いてくれたら、すごい良いです！！たま～に全然別人のように違うときとかあるんですよねぇ・・・ＤＶＤ私もほんと、ほんと楽しみに待ってます。

最近、夜更かししすぎなんで、生活改善しようかと考えてます。よる早く寝て、朝早く起きるほうが、断然健康的だし・・・はたして、ものぐさＯＲＥＯ、モーニングパーソンになれるか！？
それでは、また♪

### [8329] TAKESHI	2002.10.18 FRI 13:07:33　
	
＞[8326]もんち様
ほんとに最近のアニメの絵ってきれいですよね。DVDの発売が楽しみです。

＞[8327]将人様
最近ダークエンジェルにはまってるんですが見てますか？

### [8328] TAKESHI	2002.10.18 FRI 13:01:06　
	
あぁーーーっ！！！ESCキー押してしまった。レスが全部消えちまった（泣）あらためてレスします。

＞[8310]無言のパンダ様
オールナイトは午後１０時～ですよ。親子で石田さんのファンなら聞くっきゃないですね！

子パンダさんの風邪早く治るといいですね。

＞[8313]いちの様
大半が休みですか？やっぱ疲れてたんですね。はやく元気になってくださいね。

＞[8315]SMTP様
風邪ホントに流行ってますね。悪化しないようお気を付けください。

＞[8320]里奈様
ショートコント楽しませてもらいました！みなさん良いストーリー考えられますね。感心します。

美男美女だなんておおげさっすよ（笑）妹と似てるって言われたことはないですよ。里奈さんはスタイルいいんでしょうなー。とても大食いとは思えません。

＞[8316]たま様[8318]将人様
なんとかしてCHのSPやらないですかねー。CHは今でも根強い人気なんですから！！
そういえばぽんぽこに神谷さんでてるようですね。ぽんぽこは見たこと無いんで今夜みてみよーっと。

### [8327] 将人（元・魔神）	2002.10.18 FRI 12:44:12　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
間違えて、さっきの文章を2度打ちしてしまいました。

＞[8319][8320] 里奈さま
マイコさん＆ＴＡＫＥＳＨＩさんの顔画像を見れたんですか？
メールか何かで送られてきたんですか？
どんな顔なんやろかな？見てみたいような気がします。

ＣＨ＆ＣＥネタ面白かったです。
ＣＥの愛ちゃんのメカが登場ですか？
ミックに対してかずえさんも出てますし。

＞[8321] 千葉のOBA3さま
パートしながら頭ん中で「グレンダ＠ザー」と｢ラ＠セーヌの星」
の歌が流れていたんですか？
すみません、余計な事を言ってしまったかな？（汗）(^^;

＞[8322][8324] もっこりアニキ様
もっこりアニキ様、たぶん、はじめましてでしょうかな？
ヤフーチャットって、どうやってするんですか？
YaHooのチャットまでは、行ったんですが使い方が分からなくて

北条司先生の戦争モノ短編3部作は、ジャンプコミックスの
北条司短編集3「少年たちのいた夏」および
集英社文庫の北条司短編集2「少年たちのいた夏」に掲載されて
いますよ。
今なら、コミック文庫の集英社文庫版の方が本屋さんなどで
手に入りやすいかもしれませんね。

バンチワールドでFCが完結したから、今度は北条先生の
短編集とかが出るかもしれませんね。

### [8326] もんち	2002.10.18 FRI 12:38:01　
	
＞[8306]ＴＡＫＥＳＨＩさん、[8307]ＯＲＥＯさん、 [8311]マイコさん、[8318]将人さん
やっぱり欲しいですよね、ＤＶＤ！きっといつか発売されますよね。楽しみに待ってよ～っと♪
私の希望としては同じ内容で新たに描きなおしたＣ・Ｈが見たいです！昔のＴＶアニメの絵も好きなんですが、私は単行本の絵が大好きなんです(*^-^*)　今のＴＶアニメってすごく絵がキレイだから単行本に近いＣ・Ｈが見れると思うんですよね。な～んてワガママかな？？

＞[8312]里奈さん
私は「女」で～す！！やっぱり香になりたい！って思いますよね。でも、私が香になったらきっとリョウちゃんは私のことなんて好きになってはくれないんだろうなぁ～。香は香だから、あのキャラクターだからいいんですよね！香も大好きです。

＞[8316]たまさん
はじめまして！香が記憶喪失になる回、よかったですね！！リョウちゃんと香がいいムードになる話は大好きです！

単行本で飛行機の話のやつで最後に「香のことを好きなのかどうか答えるまで降ろさない」って言われて「わかった～、言うよ！…」って言った後、リョウちゃんは何て言ったか…すごく気になるもんちでした。

### [8325] 将人（元・魔神）	2002.10.18 FRI 12:26:42　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
ラジ＠の火曜日に週刊アスキーで「カオスだもんね」を
連載されている漫画家の先生がやっている
「水口幸広の眠らせナイト」を聞き逃したので、
今日になって再放送を聴いていると、

実写キャスティング劇場という○○の漫画を実写ので
やるとしたらというコーナー（約40分頃から今回のテーマは
頭文字Ｄ）で、
来週は「キャッツアイ」で募集されている事（約51分頃）をはじめて知りました。

来生3姉妹、瞳、愛、泪と内海俊夫刑事、浅谷刑事、課長での
募集いたいですよ。

火曜日の放送分を、今日金曜日になって聴いて知ったので、
間に合うかどうか分かりませんが、色々と考えてラジ＠に
メールしようかなって考えています。

「シティーハンター」もやらないかな？

### [8324] もっこりアニキ	2002.10.18 FRI 10:41:16　
	
作品紹介見てびっくり！北条先生戦争モノ書いてたんだぁ。北条先生の作品はやっぱ「キャッツ」「Ｓ・Ｈ」「ねこまんまおかわり」「天使の贈り物」もいかったー。先生の絵は女性が魅力的なんだな。でも戦争モノも読んでみたいなぁ…単行本化してるのかにゃ？

### [8323] 将人（元・魔神）	2002.10.18 FRI 10:38:49　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
ラジ＠の火曜日に週刊アスキーで「カオスだもんね」を
連載されている漫画家の先生がやっている
「水口幸広の眠らせナイト」を聞き逃したので、
今日になって再放送を聴いていると、

実写キャスティング劇場という○○の漫画を実写ので
やるとしたらというコーナー（約40分頃から今回のテーマは
頭文字Ｄ）で、
来週は「キャッツアイ」で募集されている事（約51分頃）をはじめて知りました。

来生3姉妹、瞳、愛、泪と内海俊夫刑事、浅谷刑事、課長での
募集いたいですよ。

火曜日の放送分を、今日金曜日になって聴いて知ったので、
間に合うかどうか分かりませんが、色々と考えてラジ＠に
メールしようかなって考えています。

「シティーハンター」もやらないかな？

### [8322] もっこりアニキ	2002.10.18 FRI 10:30:21　
	
もっこり～＾＾アニキでーす。毎週日曜ヤフーチャットエンターテーメントにて「冴羽商事ＸＹＺ」やってまーす。Ｓ・Ｈフアン大集合！！一度来て見て…やみつきよん。

### [8321] 千葉のOBA3	2002.10.18 FRI 06:54:30　
	
おはようございます。今日雨だなんて朝起きてビックリです！

８３０７　ＯＲＥＯさま　私も青魚は大好きで、先日は旬のサンマを刺身でたべました！フッフッフッ。ヨダレでない？

８３１３　いちのさま　風邪大丈夫ですか？コスプレでオフ会？周りから人がいなくなるでしょうねー。私何のコスプレしようかなー？「となりの＠まだ君」のお母さんとか・・・（そのまんまやん！）

８３１５　ＳＭＴＰさま　そう、ドリンク剤と風邪薬を、一緒に飲むと後で気持ち悪くなったりするんですよねー。それが難点。（それを、何故いちのさまに勧めるんじゃい！って、自分でつっこむ。）ＳＭＴＰさまも風邪ですか？お大事にして下さいね。

８３１７　無言のパンダさま　子パンダさまも風邪ですかー？バン金で元気になられるといいですね！お大事に！

８３１８　将人さま　昨日パート先でも「グレ＠ダイザー」と｢ラセ＠ヌの星」でした。のちほどゆっくりＨＰに行かせていただきます。

８３１６　たまさま　オーロラをバックに大漁の鮭をしょったＯＲＥＯさま・・・。うん、想像できるでしょ。同時に、アザラシの皮を脱いでも、中からでてくるのは、やっぱりアザラシのたまさま・・。これも想像できる。

それでは、バン金を皆様お楽しみください。
